{
    "A Relic Reborn: the Chimera": "도름 키마이라 토벌전",
    "A Relic Reborn: the Hydra": "하이드라 토벌전",
    "Battle in the Big Keep": "진 길가메시 토벌전",
    "Battle on the Big Bridge": "길가메시 토벌전",
    "Cape Westwind": "리트아틴 강습전",
    "Castrum Fluminis": "츠쿠요미 토벌전",
    "Castrum Marinum": "에메랄드 웨폰 파괴작전",
    "Castrum Marinum (Extreme)": "극 에메랄드 웨폰 파괴작전",
    "Cinder Drift": "루비 웨폰 파괴작전",
    "Cinder Drift (Extreme)": "극 루비 웨폰 파괴작전",
    "Containment Bay P1T6": "여신 소피아 토벌전",
    "Containment Bay P1T6 (Extreme)": "극 여신 소피아 토벌전",
    "Containment Bay P1T6 (Unreal)": "환 여신 소피아 토벌전",
    "Containment Bay S1T7": "마신 세피로트 토벌전",
    "Containment Bay S1T7 (Extreme)": "극 마신 세피로트 토벌전",
    "Containment Bay S1T7 (Unreal)": "환 마신 세피로트 토벌전",
    "Containment Bay Z1T9": "귀신 주르반 토벌전",
    "Containment Bay Z1T9 (Extreme)": "극 귀신 주르반 토벌전",
    "Containment Bay Z1T9 (Unreal)": "환 귀신 주르반 토벌전",
    "Emanation": "락슈미 토벌전",
    "Emanation (Extreme)": "극 락슈미 토벌전",
    "Hells' Kier": "주작 토벌전",
    "Hells' Kier (Extreme)": "극 주작 토벌전",
    "Kugane Ohashi": "진 요우진보 토벌전",
    "Memoria Misera (Extreme)": "극 보즈야 추억전",
    "Mount Ordeals": "루비칸테 토벌전",
    "Mount Ordeals (Extreme)": "극 루비칸테 토벌전",
    "Storm's Crown": "바르바리차 토벌전",
    "Storm's Crown (Extreme)": "극 바르바리차 토벌전",
    "The Abyssal Fracture": "제로무스 토벌전",
    "The Abyssal Fracture (Extreme)": "극 제로무스 토벌전",
    "The Cloud Deck": "다이아몬드 웨폰 포획작전",
    "The Cloud Deck (Extreme)": "극 다이아몬드 웨폰 포획작전",
    "The Crown of the Immaculate": "이노센스 토벌전",
    "The Dancing Plague": "티타니아 토벌전",
    "The Dark Inside": "조디아크 토벌전",
    "The Dying Gasp": "하데스 토벌전",
    "The Final Day": "종언의 결전",
    "The Gilded Araya": "",
    "The Minstrel's Ballad: Endsinger's Aria": "종극의 결전",
    "The Minstrel's Ballad: Hades's Elegy": "극 하데스 토벌전",
    "The Minstrel's Ballad: Hydaelyn's Call": "극 하이델린 토벌전",
    "The Minstrel's Ballad: Zodiark's Fall": "극 조디아크 토벌전",
    "The Mothercrystal": "하이델린 토벌전",
    "The Singularity Reactor (Unreal)": "환 나이츠 오브 라운드 토벌전",
    "The Voidcast Dais": "골베자 토벌전",
    "The Voidcast Dais (Extreme)": "극 골베자 토벌전",
    "Thok ast Thok (Extreme)": "극 라바나 토벌전",
    "Thok ast Thok (Hard)": "진 라바나 토벌전",
    "Thornmarch (Extreme)": "극왕 모그루 모그 XII세 토벌전",
    "Thornmarch (Hard)": "선왕 모그루 모그 XII세 토벌전",
    "Ultima's Bane (Unreal)": "환 알테마 웨폰 파괴작전",
    "Urth's Fount": "투신 오딘 토벌전",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Extreme)": "극 시바 토벌전",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Hard)": "진 시바 토벌전",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Unreal)": "환 시바 토벌전",
    "the Bowl of Embers": "이프리트 토벌전",
    "the Bowl of Embers (Extreme)": "극 이프리트 토벌전",
    "the Bowl of Embers (Hard)": "진 이프리트 토벌전",
    "the Chrysalis": "아씨엔 나브리알레스 토벌전",
    "the Crown of the Immaculate (Extreme)": "극 이노센스 토벌전",
    "the Dancing Plague (Extreme)": "극 티타니아 토벌전",
    "the Dragon's Neck": "아마지나배 투기대회 결승전",
    "the Final Steps of Faith": "니드호그 토벌전",
    "the Great Hunt": "리오레우스 수렵전",
    "the Great Hunt (Extreme)": "극 리오레우스 수렵전",
    "the Howling Eye": "가루다 토벌전",
    "the Howling Eye (Extreme)": "극 가루다 토벌전",
    "the Howling Eye (Hard)": "진 가루다 토벌전",
    "the Jade Stoa": "백호 토벌전",
    "the Jade Stoa (Extreme)": "극 백호 토벌전",
    "the Limitless Blue (Extreme)": "극 비스마르크 토벌전",
    "the Limitless Blue (Hard)": "진 비스마르크 토벌전",
    "the Minstrel's Ballad: Nidhogg's Rage": "극 니드호그 토벌전",
    "the Minstrel's Ballad: Shinryu's Domain": "극 신룡 토벌전",
    "the Minstrel's Ballad: Thordan's Reign": "극 나이츠 오브 라운드 토벌전",
    "the Minstrel's Ballad: Tsukuyomi's Pain": "극 츠쿠요미 토벌전",
    "the Minstrel's Ballad: Ultima's Bane": "궁극의 환상 알테마 웨폰 파괴작전",
    "the Navel": "타이탄 토벌전",
    "the Navel (Extreme)": "극 타이탄 토벌전",
    "the Navel (Hard)": "진 타이탄 토벌전",
    "the Navel (Unreal)": "극 타이탄 토벌전",
    "the Pool of Tribute": "스사노오 토벌전",
    "the Pool of Tribute (Extreme)": "극 스사노오 토벌전",
    "the Porta Decumana": "알테마 웨폰 파괴작전",
    "the Royal Menagerie": "신룡 토벌전",
    "the Seat of Sacrifice": "빛의 전사 토벌전",
    "the Seat of Sacrifice (Extreme)": "극 빛의 전사 토벌전",
    "the Singularity Reactor": "나이츠 오브 라운드 토벌전",
    "the Steps of Faith": "성도 이슈가르드 방어전",
    "the Striking Tree (Extreme)": "극 라무 토벌전",
    "the Striking Tree (Hard)": "진 라무 토벌전",
    "the Whorleater (Extreme)": "극 리바이어선 토벌전",
    "the Whorleater (Hard)": "진 리바이어선 토벌전",
    "the Whorleater (Unreal)": "환 리바이어선 토벌전",
    "the Wreath of Snakes": "청룡 토벌전",
    "the Wreath of Snakes (Extreme)": "극 청룡 토벌전"
}